是日晚餐 餓撚請入。。。

狗屎蛋

雞翼貢丸

氣炸？ 巢曬皮ge

1

係呀，啲貢丸氣炸完脹到好似乒乓波咁

弘

吉吉 我想買氣炸
可唔可以影下你嗰款

啲飯連唔連泡菜

又係即食飯

又食呢啲。。
吉嬸不如開個patron R下贊助。。

弘，我屋企係呢款，但唔夠大，如果弘唔係整好大容量嘅野都ok

唔連架，另外買，勁鍾意食泡菜

等呀燕下廚

毅進星$100？

喺邊買 好似唔錯

地方的吉嬸需要包養

泡菜炒飯都好正

大佬懶成咁

咁唔健康

我都唔知，屋企人買返嚟

雞願意包養嗎？

有泡菜嘅野食就係正

係，是是但但

Is.
就嚟die

乖 學下煮餸

好想乜都放入去炸

冇錯 泡菜是正

飽滿到

不了 你屙屎應該好臭

諗起孤獨吃孤獨洗便不想煮了。。。

我而家就係，方便快捷，加錫紙連洗都慳返

好正喎，想食哂啲軟骨

我隻狗都係食lee d=,=

吉 今餐好簡

屎

me長期便秘

why

咁好餸？想做你隻狗。。。

蘭，我日日都好簡

bro

啲丸皮皺到春袋咁

想同吉二人世界

吉 你要平衡到錢同埋美食呀

氣炸嗎

我都開始要做煮飯公了1
要去買送了1

你。。。變壞咗。。。

Can
Come come

錫紙包住食物炸？很方便

之前成日嗌ubereat覺得好唔抵，次次都過百

我不嬲壞男人😋

100分
蠔油炆？

你老婆呢？
呀仔肯唔肯食你煮嘅野？

may i?

係，勁方便，炸完丟咗張錫紙，求其抹下個鍋搞掂

咁是咪好多女人愛你。。。

sure
三人行

次次問平仔 佢就潛水

唔會啩

你愛？

有了吉開心啲
乜都稱心滿意

我不愛。。。

.

鹹魚白菜比肉還香

巨龍？

食屎狗